做隻兵攞苦嚟辛

做隻兵攞苦嚟辛
結局始終天意弄人
沒有把握得到 觀音的甜吻
在這漆黑的黃昏
臉上流一絲淚痕
但我只可得到紙巾的唇印 一小刻印

安徒生的錯

自push

Push

加油

Testing